垃圾人種貪玩違規波牛 vs 精英國家級搜救人員，邊條命重要d？

等於d 香港人打風走去睇浪
最後死個消防員
你地覺得ok？

違禁入洞果班泰仔
尤其個教練
直接槍斃算啦

垃圾人種貪玩違規波牛

無得咁計

救人一定係先確保自身安全

今次救援隊出事係意外

人話

咁既環境九死一生
陣間落大雨冚家剷左睇下你點講

據泰文傳媒報導，遇難者的同學和家人口供，係足球訓練解散後，班細路去咗洞穴度玩，佢哋不嬲貪涼爽有去開嗰度玩，對洞穴情況都熟悉，呢次冇去的同學仲可以劃埋圖出嚟比搜救人員。點知突然暴雨浸咗出入口，啲細路唔識游水，就越行越入，而且越爬越高，為避水掩，捐窿捐罅向上向內爬。家長見細路唔返，打電話比教練，教練估佢哋又去咗洞穴玩，於是自己去搵佢哋，搵到，但帶唔到佢哋出返去，自己都被困埋。啲細路有少量食物，所以可頂到而家，但搜救隊一發現佢哋時，身體最虛弱的反而係個教練，原來因為佢盡量讓晒啲食物比班細路食，又一路激勵啲細路要振作。所以，而家啲細路家長好感激呢個教練。

如果報導係真
就啪左帶頭果d 細路先啦
殺雞儆猴

死左嗰個係前海豹成員 唔係現役 今次返黎做義工幫手 唔知係train唔夠定點 但無人強制佢去幫手

送死

道德撚出黎講兩句丫

堅嘅話教練真係

班死𡃁仔

呢d 洗白文

信住兩成先啦

當日好多人罵教練

所以加咗句堅嘅話，慎防炒車

成日都有交通意外，所以要保持一段距離

係真嘅話之前鬧到教練一面屁嗰班都炒曬車 保持安全車距

不過教練係咪游水入去搵佢地？

都冇人答到

成班睇完標題就打文章
邊忽話教練帶頭入洞穴啊
你係毒果fans?

邊度話唔係？

電車難題真實版

而家仲有雨季呢個不安定因素
隨時一鑊熟就冇兩難

馬後炮你就叻
傻閪

一早預言就話馬後炮
你d on9做咩衝出黎柒？

國家級搜救人員就係負責救人啦 如果依樣又唔救嗰樣又唔救 咁出糧,培訓佢黎把撚呀？